有無人好唔鐘意出街？

無論邊一區，香港都好多人

幾年無係香港過新年，頭先同屋企人去行年宵，打算應下節。但最後頂唔順，行左兩行就返左屋企。唔單止人多，仲好多盲毛亂9咁行 而且唔知D野食檔搞咩，大大隻字寫可以用乜L閃付…真係

一諗到去邊都咁多人就唔想岀

不論係市區定郊區都好多人…同空氣勁差

你毒撚無錢姐

Neither does my friend Stephen.

Nor do I.

I don't either.

Me neither.

Nor do I and my brother.

Neither do my cousin and her husband.

My friend Andrew doesn't either.